# Sistema de Questionário - Front End em Ionic e Angular

Clonar o projeto

instalar o Ionic
https://ionicframework.com/docs/intro/installation/

Iniciar o servidor
executar: ionic serve

(Yes) para adicionar as dependências

Configure a API que o sistema usa para salvar no banco

https://bitbucket.org/luisteixeirabr/api-lumen/src/master/
